[流星撚] 流星牛肉劍.net 自認好打嘅入嚟 (3)

gameplay (雖然 oldschool , 但似天珠)

歡迎玩過同未玩過嘅朋友，一齊享受武俠打鬥快感，遊戲 N 年歷史，網絡格鬥遊戲神作

45mb 精簡版，免安裝解壓即玩得！

遊戲下載網址:

注意提示: 舊遊戲破解版，防毒軟體容易報錯，自行決定安裝解壓與否。

解壓後按次序點擊 註冊遊戲路徑.reg (如果您是 64x 請點擊 64位元版本) > config.exe 設定不要全畫面 開啟遊戲 > 流星直連器.exe

直連器輸入 IP 「61.244.153.166」並確認回到遊戲，去區域網絡就會見到場~

遊戲出招表

遊戲內 P 掣聊天，B 掣可以快捷吹水

常見問題:
1) Windows 10 進遊戲亂碼，去控制台設置 非 Unicode 做返繁體中文 (香港)
詳細可以瀏覽
2) Windows 10 打開遊戲無反應，請將解壓資料夾放到 Program File，再點擊1.註冊遊戲路徑.reg 再嘗試

流星既音樂係當年網吧BGM咁濟

應該好多 90、00 後無接受過洗禮

同緊位手足血戰緊

上攻上上攻上上攻上下攻

好打咪入嚟

lm 中學時期日日去網吧玩

槍？

我係咁斷線, JOIN唔到鳥

點解打打下閃人... 防火 CLOSE 未

神作

來開心

返緊工，無得打

見到呢d post會好技癢左右手手指都充滿哂果d出招既記憶

今晚等你，長開

4 人大戰中

想當年仲細唔識上網dl買左實體版 好撚柒貴

193.176.211.83
brother 嘗試新IP

係咪唔得？咁我又返舊

玩浩方

5 人激戰中

4 人激戰ING

連登仔真係原來個果都好打

個果都高手，點搞

入到去個畫面閃閃下咁

中間幅圖果個女優黎?